【黑警童謠】個個都似死警犬 淨係識嚟吠吠吠

黃營難歡笑 心碎眼淚掉
仍然懷希望 黑警遭暗算
又要搜又要打 一見頭狂射爆
警隊良心飛走了

個個都似死警犬
淨係識嚟吠吠吠

之後未諗到